點解米線叫米線 米粉叫米粉

成日覺得米粉應該叫米線 因為佢幼到好似條線咁

米撚

製作過程關係

咁dllm 點解係粗口，多尻如

因為星期一 叫星期一
星期二 叫星期二
星期三 叫星期三

線唔一定係幼

點解星期日唔係叫星期七？

啱啊

識得一個人，佢叫米粉....

樓主體內有一個好有趣的靈魂

滿意 選我為最佳回答（20分）

Agger 細個成日叫錯

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

你冇錯呀, 廣東省有人叫米粉做米線

成日覺得粗麵應該叫幼麵 因為佢幼到好似條線咁

單黃線

因為叫開米線

銀針粉仲on9 邊有針咁肥 比我會叫佢肥仔粉

我見人仆街都會叫米線

因為將米線叫米粉 米粉叫米線 係大陸嘅叫法

星期日係一星期的開始
IT狗會由0數起
一般人會由1數起
但連神都唔會由7開始數

點解October 係10月，
但係Octopus 得8隻腳？